操你媽，早飯去肯尼迪吃土豆塊和葡萄牙蛋塔 真的有夠skr

這也太夯了吧👨🏻

Skr skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

雞蛋餡酥餅兒